對不起 不是我變了 是妳不珍惜......

有這樣一段話：「對不起，不是我變了，是你不珍惜，曾經你是我生命最特別的存在，如今卻是我不得不放棄的人。」

不知不覺間，我變了，許多曾經的夢想被我遺忘；無聲無息中，我改了，
那些曾經的堅守被我捨棄
我曾以為，世間的感情都是相互的，我對你付出真心，我們就能幸福的走下去

這世上，最讓人寒心的事，莫過於：真心真意的愛一個人，結果被人欺騙了感情，掏心掏肺對一個人好，結果被人家視作理所當然.....

這些年，有人說我變了：以前的我熱情愛笑，現在的我沉默少言；以前的我軟弱膽小，現在的我格外堅強；以前的我誰的忙都幫，現在的我幫忙要看人

其實，不是我變了，而是我懂了：過去我總對我在乎的人好，現在我只對在乎我的人好，我以為我在乎的人一定也在乎我，付出，會有回報，真心，會被珍惜，只可惜，換來了傷心......

如今的社會，處處都要防備，不經意間就被傷害了，一不小心就被算計了領略過手段，就知道什麼叫狠毒，遭遇過傷害，就明白什麼叫心寒

我變了，變得安靜了，自私了，不會再為了別人委屈自己
變得冷漠了，無情了，不會再輕易的把真心賦予
變得仔細了，慎重了，不會再隨便的把戒心收起

當一個喜歡你的人不再主動了，一定是寒心了，當一個關心你的人不再問候了，一定是傷心了

所以：再忙，也別冷落關心你的人，再難，也別欺騙深愛你的人，別等有一天，在乎你的人絕望離開了，關心你的人狠心地走了，你才後悔莫及

我承認我變了，變得懂事了，堅強了，變得冷漠了，無情了
以前遇事，不知所措，現在遇事，淡定從容，以前顧及別人的感受，現在照顧自己的心情
我變了，是因為社會現實，我變了，是因為迫不得已
我變了，是因為各種經歷，我變了，是因為不被珍惜！

人真是脆弱的生物

曾經自己一個人可以扛住天大的委屈，咬牙堅持不掉一滴眼淚
可當有那麼一個人給過你溫暖，給過你關心，給過你懷抱，你就忍不住掉眼淚.......

我們要的其實並不多，無非就是有一人可以相互理解、相互支持、相互鼓勵，攜手走過餘生
也許，真的是我不夠無情可我對愛情的那份美好，是在難忍瑕疵
為愛情，我願意付出一切，只要值得可是，若傷了心，冷了情，我也不會再飛蛾撲火，灼燒一切......

任何心傷都不是一朝一夕促成的，我的改變也不是一日就發生的
若我有一天徹底變了，不要驚訝，請回頭看看你曾潑過多少冷水，你曾踐踏過多少次我的真心

世間本沒有一成不變的感情，愛與不愛，其實都取決於你的珍惜與否
人，總是在擁有時，肆意揮霍；失去時，拚命挽留；遺憾說，後悔莫及

曾經我對你太好了，也謝謝你，讓我學會更加愛自己
以後，走自己的路，看自己的風景，不羨慕他人的輝煌，不損耗自己的光陰用心愛最值得的人。

無人想知